點先可以練到相入面個人咁大隻？

咁撚多男性荷爾蒙，仲成日肌肉

點練？

咁都叫大隻

但佢覺得自己大隻咪得

點都好過班gay佬韓狗

個2舊野係咪背肌?